好耐以前，我會覺得努力讀書、搵份見得人嘅工、有興趣比起金錢重要…

但屌你老母大個之後先發現乜撚都唔重要 錢最重要
根本無論你叻到入全球神U定係入大公司都好
只要一日人外有人 你就只係金錢奴隸
幫啲大財團N世祖賺錢
你唔係超級頂尖天才 你冇funding冇人脈 你九成都唔會成功到
話之你係廢柴 定係有翻咁上下能力嘅so-called勁人
eventually你都係一事無成 對全世界都冇貢獻
你冇夢想 又發唔到達 想旅行散心咩都要計過度過
冇錢屋企人都睇你唔起 畀你搵到伴侶都係日夜嘈交
到頭來你發現根本最powerful嘅嘢就係錢
有錢=有親戚有伴侶有美好家庭有醫療有夢想有funding
然後去到三十歲 開始feel到自己身體差左 但冇錢
個種感覺真係好能絕望
根本乜撚都唔重要 錢最重要

即係錢比健康重要？

講經咩
傻既都知錢重要啦

有錢冇錢都會死
最重要係健康，同同上帝嘅關係

其實人既出生已經注定所有
1%既創業家既成功
做佢地後代咪幸福
如果唔係你搵10幾廿萬都係幫有錢人打緊工做狗
係狗界基層既皇帝

有錢咪又係要返工
做廢青先係嬴家

冇錢點撚樣有健康呀
每日食飯都要計過條數 有時翻工太忙食啲垃圾又一餐
一個唔好彩遺傳劣質基因生cancer
想醫都冇得醫
我見過有同事屋企人生cancer 要錢醫病
一場大病係樓市旺期賣左兩層樓去醫 你冇聽錯 係兩層
最後係醫唔到 但冇錢 係一早就醫唔到
然後依家佢成個family都好撚煩惱
以前可以有閒錢去下旅行 依家一蚊都要度住用

係做香港新移民先係贏家

我以前會覺得只係重要 唔係唔重要
依家覺得係最。重。要。

現在知道也不遲，有錢=有面=有女=上進=有出色=奇才。

講得勁撚中
所謂人生成就根本就係打飛機
我以前係邊度邊度讀書、年年考第一
收皮 完全係自慰

睇完你打咁大篇 都幾肯定你就算有錢都會搵野黎叫春

樓主講撚埋啲好有怨氣既廢話。

睇開啲啦Ching 你咁樣去到有誠哥咁既身家都未必開心 因為仲有大把人有錢過佢係香港你自己有能力買車買樓娶老婆養埋個仔都仲可以好輕鬆就幸福㗎喇 當然差少少都唔錯

廢話一篇

用錢買學歷好唔好

連登感情台唔拎嚟呻廢話唔通同你寫大學論文咩哥仔上得感情台你都唔係好得幾多啦

去問下蔡思貝了解清楚未

bro, THIS IS HONG KONG

屌你老母啦有能力買車買樓娶老婆養埋個仔都仲可以好輕鬆就幸福㗎喇講撚到咁易

最撚憎我老竇扑野唔戴套

初時見你講到又入大公司又ibank咁以為你都叫做搵到一兩個錢只不過覺得自己出身唔好冇機會 但睇嚟你只係咩都冇發窮惡我都係出番去先

入到神科名校多數都揾到錢
絕大部分創業都失敗
見好多創業嘅人靠校名同學校嘅connection揾到好多funding
讀廢校幾勁都冇funding

連登仔好撚心理變態 見人窮踩多兩腳

你諗清楚你係想有錢，定只係想比人地有錢。

錢的確好重要，但快樂唔係純粹錢先換到返黎，當然咩都要錢，但窮有窮快樂，富有富快樂。

如果你既快樂只係得住大屋、揸靚車、玩好多女，ok，當我無講過，努力揾錢啦